[輸出革命］人在上海，有咩文宣圖適合airdrop出去

請出圖

推

[政府公告] 國徽至為重要 切勿塗污死物

我驚你輸出埋自己

airdrop應該冇事掛

兄弟你自保算啦
香港都搞成咁黑暗 大陸咪仲衰

咪玩啦 上面真係ip都唔洗check 嫁

支那經濟唔掂既新聞輸出去威力大D

airdrop查唔到，當然唔好比人見到個mon

咪鬼，大陸人唔明

要直接啲

上海人比北京人優秀

分化

兄弟自保啦

上邊有人面喎 巴打你都係小心啲好

RIP定先應該判15年勞改

咪撚玩命 班支那人睇黎無意思
留返翻黎幫手好過

痴撚線咩 同啲豬講自由
佢地隨時報公安拉返你啊

人地只係會諗 如果件事發生係美國 示威者乜乜乜

唔好la ,太危險

極危險

監控好勁 唔好送頭

驚你返唔到落黎 所以負皮你